有冇考生收唔到offer？

純碎統計下